[中立區]巴塞隆拿vs羅馬

2018年4月5日 02:45am

Ho ball

皇馬幾時改名叫 中立馬德里？

世上好似得皇馬一隊波唔鍾意疤

係，其他球隊係疤嘅兄弟球隊

中立區

反疤區

乜皇馬獨立咗咩
中立馬德里

琴日中立區就有好多唔同嘅球迷
呢個應該全部都蝗迷

全部？咁你係咩迷？

我利迷

禾中立善良

利迷咁比面黎留名

四強就屠到牙朗喊住走

當然c朗迷👍🏻

軌

直接開反疤區算啦

諗起上年中立區巴對psg

messi好似9場8強冇入球

今日大四喜

疤狗爛屎眼

中立馬德里

去睇下高普點對哥狗先

尋晚個中立區就7成都係疤狗 , 唔知今日呢個係點

疤狗惡到波都唔俾人睇

有一隻鏝狗

大家覺得邊場緊湊d

有一隻雜種狗

應該係鏝利啦

應該好多手足黎留完名都係睇一本鏝利

兩邊都有開

睇兩邊

信你！

萬一巴塞失波先就睇巴塞

鏝城用拿樸達踢左閘

以為會唔吹#sosad#

roma兩次offside trap成功

係咪要開始鬧黑

留個名先

黑哨

巴又邊場重要比賽唔係靠黑哨贏

利狗1-0

又係Salah

沙拉1:0

沙拿勁到

邊隊出線四強都屈速

Roma呢隻意假返歸啦

成個迪斯高攬著

猁鏝好好睇，快打快

真

睇利鏝好過啦

屌你 入到黎個個睇緊利曼

兩個同時睇緊

model啲傳波都唔差喎

屌你鳩白1001唔開PO叫人開

原來沙拉越位

救我

死金毛係咁

好肉酸

其實睇緊另外一場

不過梗係入嚟中立區留個名

有無利曼中立區

有人放汽球入黎

又玩氣球

邊個先係波呀

開始全部轉睇利曼

利２－０

疤果場邊有野睇

超好睇 2:0

ching比面我唔好透ok？

利狗屠城

我屌你 黑氣石喎

AGGER

哇屌

張伯倫

廣東話

雲爺爺又輸 笑死

痴撚線,利狗歐聯又係有BUFF

痴線利鏝好好睇

高普ho ball 教訓下哥狗

雲爺爺

g持

哥狗仆街啦去

有冇人覺得R聯啲鏡頭影得好過聯賽

球證果下吹雞動作好FAKE
中堅即刻分開行

你講英超定西甲,西甲D鏡頭不嬲柒

咁正常既 觀眾都多好多啦

應該講緊西甲，西甲真係好柒

依單真係估佢唔到 邊個估到張伯倫都會成才

阿仙奴的祝福

爺爺唔賣辣殺

喂 各位大佬幫開PO OK?

我立即屌你老母呀

so9差d，今日好fit喎佢

利記
禁住黎屌

美斯真係要3個先mark到

死98推爆咗又唔開

BB你幫我開OK?

小白都要2個

沙拿好撚勁

拿樸達都俾沙拿撚

蘇狗又2個

成隊淨係MARK人?

曼城係咪吹大左,對著逼搶勁少少既隊都幾亂

3:0 痴線

利記痴左線

快咁多既

咩事

利狗一陣下半場又輸3球就好笑

好誇張

cls

師兄你好快...

屌爆哥狗!!!

笑死 2億買後衛?

高普要sm光頭佬了

埃圾文明

哥狗成日打歐聯都係咁柒法

拜仁對 疤狗

電視直播

我地中利會點

雞姦鏝城 估唔到結果係咁

隊醫又中槍

4:0.jpg

一心諗住睇下曼城有幾勁.......

哥狗食撚屎

鏝好似唔入局咁 定係吹大左

綠豆蛇隻哥狗

你同我諗法一樣 有冇興趣留個TG做個朋友

我地有keyword

史上最貴防線
一嘢就畀埃及文明100分隊爆

吹大左 條防線根本垃圾黎

ok 8:0

要回家恥笑下了

2億呀

條防線億億聲 原來係豆腐黎

妖 睇波啦 煩唔煩呀

比個面on99王去咁盡ok?

歐洲最強三叉擊

羅馬讓球權比巴塞主攻打反擊，其實幾醒

沙拿樣樣都有 又扭又傳又入波

全部都係哥狗精心挑選用波好既後防

全能到仆街

鏝城弱點原來係防反

多仔都係咁打皇馬

邊個串我老友lin皇隊波

黑人黎講文尼算唔算靚仔??

對疤一定係咁踢

無返咁上下 對攻 一定無甜頭

唔夠牙維

開左皇po未

同以前 咪一鳩樣

「哥狗最恐怖係佢一路改善緊佢既戰術」

我唔開心

利輸一粒 ok
買左3:1

畜生疤狗又黑哨

利申：冇睇

屌呢到咁多大佬都唔幫拖

唔係費蘭甸奴補到位 又收皮

射個波未 羅馬

不了 快點456哥狗個畜生

未啦 推爆又唔開

welcome sala

呢個勢點只3球

你人緣差

格食格，利記啲迫搶反擊剋住鏝控球在腳既辣殺戰術

我宣布利記冠軍

高普式逼搶仲癲過下體個期

messi

唔洗咁急 玩下死球 搏下角球好過啦

1:0

掛住9up唔開po

原來係og

羅馬👋

計og

de rossi 1:0

1:0 霉閪

應該炒到4粒

慘
咁樣失

佢同630一伙

屌 原來係迪羅斯

球王係唔使射波 個波自己識碌入網

屌今季垃圾疤有幾多球係own goal 入

仲要係大陸哩

屌, 中出區d名熟口熟面嘅

鏝條中場

球og又幾靚

陣間仲有全餐食

ROMA 12碼

free kick

outside the box

無射但入咗

自己個龍

鏝兩邊閘俾人瘋狂中出

屌咁都唔係12碼?

又黑走12碼

死疤狗又黑

uefalona

黑左兩次

半場兩次，下半場應該仲有兩次睇

兩年冇十二碼個紀錄你估流架？

明顯踩住條線都話黑係想點

疤

疤狗依個時候會話誤判

呢到蝗區

驗眼啦 弱視呀？

前排咪罰左囉 傻鳩

疤黎料啦

兩年比一球

尋晚大巴奶禁區插水夠話要12m啦
果陣唔見疤狗咁正義

慢鏡咁易睇都睇唔出

咪罰左囉 仲想點

喺禁區入面踩中隻腳
踩到出禁區外

我又唔睇場波關我咩事 呢場我睇緊wo

我覺得唔係十二碼

令我諗番起之前西甲打比艾維斯kick C朗果球

我疤最正義

全隊空難啦球壇賤種黑哨疤

c朗琴日球王級

罰左就代表個紀錄冇左咩
我有話個紀錄延續緊？ 吠唔切咁

錯了，疤=正義

曼城有冇似樣D既攻勢牙 渣GA

笑鳩佢地算啦
唔好咒人死

歐聯不嬲球王級

我反朗都反唔到 今日美斯任你地笑

一陣帶帽又可以集體上水笑鳩c朗

邊敢笑我疤宇宙球王

阿仙奴>曼城

100分

應該得光頭佬先咁有自信對住疤打主攻比疤打反擊豬3粒

黑氣石

雲加唔賣垃圾

遲啲出局比下面 笑少幾句ok?

球倒掛靚撚到 入完chok個樣勁型 即討就唔好搞到私怨區咁
爭議下有入左禁區未無啦啦講乜撚平時唔見咁正義9唔搭8

波台係咁

究竟呢個post睇緊疤定痢

歐聯綜合討論區

你仲講

屌
不要再說了

開左PO LA

Y絲

同你班疤傾掂先出黎做和平使者啦

DONT KNOW 嬲WHAT

大家跟返topic討論
再見到有其他隊名 我同連狗報串扑鳩人

痴線唔想睇D100%的波

頂得咁撚差

咁開左波你睇緊未

你推爆唔開po
開po又唔放我朗喺po頭

佢有放

你盲

牙維出黎CAP圖未!!!!!!!!!!!!

Oh on! 我錯

D女人就係唔講道理

私怨

又抽

點解隔離場仲未開波？

Agger 女人=on9

今次撐左你佩狗打手點睇?

因為未夠鐘...

Man city唔踢了

開咗啦

呢邊踢咗成5 分鐘先開

以為哥狗激到爆血管 要去醫院

98唔抵撐

屌你 姐係jer 9 me

艾疤狗又做戲

今日疤D射門全部都射龜咁

幾個比佢屌緊未著番條褲

屌，皇區黎架
個撚個d名都咁熟口面嘅

哥狗有jer 嘅咩？
嗰時教到班疤狗好似女人咁
Hi到吓都典晒地 圍球證

又OG

鳩白咁耐唔開PO未入晒黎吹水

又og

慘

2-0 羅馬

Og 入波多過 亞軍球王未？

羅馬呢D閪隊 睇黎都曬鳩氣

羅馬可以番屋企了

又黎

羅馬自己打晒

og會唔會戴帽?

今年4強一樣係皇，疤，拜

利準備自爆
縮後打

30

根本皇區黎 下次唔洗叫中立區

-6 big gay 3:0

其實我好中立
唔似得尋日D弱智反皇

利狗咪玩啦

Roma 後防冇曬影

我直頭反羅馬

自己友都入兩球 軍心已散

MESSI!!!!!!!!!

意假

蝗區手足慘慘豬

求成隊羅馬心理陰影面積

乜撚

睇黎係弱智疤狗

唔洗反james

又話即討唔好私怨,好難捉摸呀

最好炒多幾粒添啦 羅馬呢D傻閪隊

開始眼訓了

睇波都唔撚比，疤狗惡撚過共匪

我都係睇住利狗 開多個疤狗係隔黎望兩眼姐

意假真係讓d歐聯位出黎好過

俾啲力水
買咗3.5入球大

意甲呢d廢隊
唔明點解有隊波會俾人炒3粒

屌你班利狗有冇咁驚 笑到痴線 4個圍住有用架?

第三球輸Alisson 留意到佢成日撲d波去危險地帶

D處理麻麻地

利狗一傳多兩球就露曬底 比人反CUP真係唔難

就算睇都係睇個羅馬龍門點解會值60m
依家...不了，all in DDG

長守必輸

之前仲話買

如果下場無沙拉就可能係

依家仲話吹到60m 不了

原來係話買呢個
6m都要諗下
靚名王都好過佢

呢場都CUP佢老味啦 你睇下D利狗比人逼兩逼就波都唔撚識傳

睇一場就講到咁
ddg第一年未又係垃圾

完全唔同級數 俾多40m all in DDG

家下買龍返黎練呀！？

永遠唔會接實個波嘅男人
又唔識打出界

英超波係咁彈黎彈去

唔係剩係睇依場先下依個結論

有隊舊年畀意假隊炒三蛋

變左廢隊唔計啦屌

曼城CUP唔到都應該拎返兩個作客入波返主場架啦

唔接實都打遠d 一係就撲出底線
下下撲入中間 人地執第二點輸撚死

你啱

咪燈

未必
利企返穩陣腳嘅話 整多一粒都唔奇

原來牙維用緊分身瘋狂燈緊利狗 唔怪得唔見人

Alisson今季有邊場踢得差唔計呢場
ddg對西維爾第二球都 啦

范加爾定黑B

咁你都知咁犀利

范+2

唔彩你

意甲隊俾人炒3球預左啦

唔係話佢反應慢 係手法問題
佢唔係一球半球撲去中間 之前唔輸只係好彩

買佢返黎都係做後備姐見佢後生高大反應唔錯
即食一定係DDG

60m買個後備龍，你當佩狗傻架

買佢不如用靚名王好過
60m後備仲要係龍就on9左d

羅馬....

先唔好講後唔後備 唔覺Alisson係一個好選擇

唔計ddg係都買當隆馬拿啦

報紙吹咋我又真係唔信60M會買

goal

終於有番粒

迪斯高終於入

我屌 唔係嘛 我估4:0架屌....

梅開二度

羅馬依家先追番粒

上面有巴打買3:1 喎

就訓著就整返粒

買左隔離果場

羅馬入多球次回合都仲有得玩下

TIKITAKA呢

羅馬入左3球了，仲想點？

羅馬3：1巴塞

美斯歐聯入咗6球
OG 5球

哇迪布尼你又狗左D既

說好的最城反cup

留返主場先

4:1 再見羅馬

還我血汗錢

羅馬開心下就好 下場有排你受呀

唔4:1都再見啦

4:1，羅馬控埋比so9射，係愛呀哈利

下場疤主場應該3:0啦 留返D薄面比人

4-1

我係咁準我去教最城啦

仲有機
一球姐

唔係今日疤主場咩...

施華

搵傑志踢都贏啦
羅馬

留返D薄面比98

而家咪巴主場

施華今日

屌總之贏3:0 5再講了

我又冇睇撚知咩

羅馬主場3:0
總比數4:4 作客入球優惠晉級

鳩白就黎超越綠豆了

英超波吓吓打交咁

系 你應該係我肚入面條蟲

有仇口LA